馬鞍山錦濤區點搞呀

1號個2條友啲粉 成日話4號輸民調賴皮 講真個句 民調點搞我都唔撚知 幾時搞 邊到搞 我都無做過佢所謂民調
反而我就知佢港台選區論壇輸比陳天俊
4號一早話選 你1號無啦啦走埋黎都唔知做乜

唔係個個區
係我會投許立x
有麥袁小圈子推動
點都好過益建制
集中票源先

到見前為止, 一次都未見過佢

佢以前耀安遊走多
都係為馬鞍山做野
讓比冼卓嵐咪轉區囉
你見麥都痴返落民主黨到
丁士元條垃圾都係咁先選到錦英
要選贏都係要痴大台
投邊個你自己決定啦

面對現實，長期抗爭，分工合作

我日日都見到佢，時間撞唔到掛，4 號真係唔諗

請問論壇點分贏輸？有評判？有計分？

個勢贏

其實2個見的次數都差唔多 佢地都去唔同位置擺 撞唔到都無計

我照投陳天俊，依加班友小圈子以為大晒，真係比佢贏晒分分鐘做建制2.0

集中票源 1 號啦

我會支持1號，佢係馬鞍山跟咗麥仔4年，馬鞍山區嘅事都有處理。但4號係9月先見人

我都覺

咁陳天俊都跟左佢老豆好多年

許立燊做人條咪得，睇rthk自己搞不了啦，仲同個沙沙一齊搞 又係唔知咩水 分多份人工用嫁

民調初選係比大家參考，你要學荷蘭叻咁唔信都冇計，民主社會下，你堅持投邊個都得， 記得為你自己決定負責就得，提提你，何妖當年就係有人堅持界票先被佢上到位，自己google啦 廢事話人呃你

屌你去死啦，出假圖！

呢調個主辦機構係許立賤人既助選團來...

馬鞍山麥袁係大台啦
咁依家即係投邊個咁?
唔想益左民建聯

我投許

完全對陳天俊冇好感
呀爸背景太複雜

屌我都覺得奇怪 幾時g峰有出現過

今日收到佢email 個pdf都唔見有g峰 係到呃9人 好撚賤

不如許讓陳 市中心邱讓鍾 攬炒無意義

夠你假？

推多d 唔係到時比人𠝹票

好唔想呢區又輸返俾班土共
到底集票1定4號

攬炒

好似有民調

我投1號 TG 馬友都叫投1

麥潤培條撚樣退左民主黨又奶翻民主黨
大家都知新東民主黨係林卓廷條撚樣揸旗
仲要想搞大台一言堂 搞埋d 小動作 同林卓廷一鳩樣
你唸你喇
利申馬鞍山其他區選民

比d獨立思考啦ching

真！人話投咩就投咩？無啲主見

我都係果區，坦白講唔好比條仆街吳啟泰當選到，1同4都冇所謂

唔想輸跟大隊1號

吳啟泰條仆街就真係影都未見過

典解大隊係1號？

點1同4無所謂呀？上屆都係贏民建聯百幾二百票咋

TG, Fb都吹風投1號

居民多數投一號

其實我真係1同4都無所謂，只要唔係民建聯贏就得

陳同許快撚啲搞掂好唔好 唔想有一區係黃轉藍

再係咁我寧願投畀二號⋯

大佬B

而家就係走左2個泛民出黎，驚分簿左票源，比民建聯得益，所以想集中比一個

所以咪1號囉

收到

學下建制班友先得㗎，佢地選特首有無話有獨立思考呀？邊個要贏就投邊個啦，你估當年個個都鐘意777咩

咩時候仲玩內鬥？
兩個都唔識用輕重即係都唔係為香港人啦
好失望
投票日仲未拆掂就唯有攬炒投白票

原罪係白鴿空降耀安
許生又無啦啦讓人 比私怨麥有得打陳國強個仔
白鴿仆街啦屌

利申：對陳麥二仔瓜葛無興趣 只係希望唔好攬炒

不如許讓陳 市中心邱讓鍾 兩邊都有人選到

好似幾有道理

內鬥只會害到馬友 不會兩邊都讓一步

1號一定係大隊

跟大隊1 號算，呢幾工，陳出左好多招，又報警，又成

其實一係1號贏，一係民賤聯贏，4號無可能贏

點呀打手
自己睇下陳天俊呢排做過乜野搞到越黎越多居民唔鍾意佢啦
原本我都WFC但係呢排佢啲表現真係唔會令人想投佢
再者就係好撚驚又投左個人出黎唔做野呀

又唔使你出人工

父傳子區議會世襲制咩

有冇證據，想知多啲

呢啲咪打手

民主派攬炒佢躺贏，使乜出嚟企街拉票

獨立思考結果咪唔想哨牙仔當選囉

陳天俊佢老豆（係現任區議員），真係太撚垃圾。
一開始見到兩父子一齊參選同一區都R撚晒頭，
但都抱住可能仔同老豆唔一樣呢既心態，
但起尾佢老豆退選，一幫個仔助選個下真係不了不了

佢做咗啲乜
老實講 最近我都只係撞見過民賤聯係頌安派過傳單
1號4號真係見都冇見過

睇正負皮好似見到d野

今日行過見到，我估係4號反擊1號
每朝七點幾就見到3號捉住啲阿婆阿伯喺度排傳單
1號同4號多數都係放工時間先出現
利申： 心目中想攬四，但都驚攬炒

我支持4號

都幾確定依區會攬炒

陳佢近排做咗d乜？

（跟大隊）

陳天俊同許立燊既票數係11:2………呢個乜民意調查黎

呢個圖唔係民調係名人支持者比例

好心佢兩個傾下先啦

我住耀安都知有之前個初選 有做宣傳 最尾有over500人投票 結果1號贏左～100票 家下整個民調出來得廿條由投？我仲要係邊度投都唔知 第一次果個初選真係要check埋住址先投得

首先多謝陳生既小學雞鬥氣
用心良苦攪到自己咁小家，令到大家一致投1號

究竟3號會有幾多票，我總係覺得全個錦濤嘅阿婆阿伯都鍾意佢

呢區死緊，不過照投陳天俊

點呀 大隊又話跟1
呢度有幾個巴打又話投4
益撚左個柒頭架啦

跟民主動力

4號有gphone撐，我信gphone多d

成功鎅票，等睇民建聯贏

一號都有gphone wor

唔係改圖黎咩

候選人facebook都好似有

呢度話投陳天俊既有幾多真係錦濤選民呀根本就9up

我係錦濤區住既,我身邊好多街坊一知到陳天俊係陳國強個仔都即刻話唔投佢,一來陳天俊無經驗,一味消費抗爭,二來佢老豆勁仆街,4年來咩都冇做,成日同街坊嘈, 除左漂書咩都冇做過, 最燃賤係扮民主派但又不斷狙擊民主派同非建制人士, 你上網一查就知, 而家就又推個仔出黎扮民主派出黎選,我屌你呀! 你咪燃同我講兩個人應該要分開睇, 陳天俊而家係用緊佢老豆既辨公室,banner 都出埋老豆樣, 老豆又出埋黎拉票. 你見G PHONE 都轉去撐許,就知咩事啦,屌!

收到！！！

你甘心聽麥仔馬友大台點嘅話咪投一號囉

許立燊算數啦
話唔選,之後又出黎撞區
個民調仲不知所謂
11月2號搞,陳天俊當日去左邊?去左維園!!
陳天俊一開始話協調,搞選舉論壇,認為民調要去到投票率多先有代表性
許立燊條友唔肯渣
之後拎個所謂民調係到打飛機
都幾肯定呢區攬炒硬

大唔大台唔係問題
出咗馬鞍山啲人識佢老鼠
只要唔係土共贏就得

重點在於啲街坊點睇佢地兩個
佢地啲助選團係街坊定區外多？

麥潤培真係正契弟
癡嚟癡去
投4號，之前做過學生會成日見到佢

學生會個陣做得好！要撐！

隔離區葉榮都撐1號

攬炒硬架啦
只不過四年前個個見呢區無機會贏就唔派人嚟選，係得陳國強咁大膽靠一張單張就選贏人地DAB
四年之後見咁大舊肥豬肉麥黨就申隻手埋嚟，仲要係選之前三個月先落區，感覺有啲嘔心囉

初選跟本佢地班圍內自己人搞 未協調好就係到格硬搞初選 同分化撚無分別 出黎結果就係攬炒
呢班所謂真街坊最後真係害死我呢d錦濤人

今次實攬炒

大家黎緊4年 J 龔美芝 啦

如果未比黑警殺既話

比民主黨空降就空降返落錦濤

盡力啦，投一號。不過都預左輸，總係有啲人好有性格唔跟

你睇所謂錦濤民調fb 有出黎屌人呀 講到點呀果d全部見到麥潤培朋友 大家有眼見邊個搞啦 當人on9咩

自己睇

你食屎？

許自己做左三年嘅區讓畀人
點說服選民自己對個區有承擔

佢頌安打葉榮

陳國強都信得過？

is

h

真係唔知個做啦，真民調， 20 幾人做，四周圍都有，係未輸左民調d 人做？，抹黑真係好威

屌再咁落去呢區真係比民建聯食返

Cls....

好肯定咁答一號啦！ 外區人鬼清楚咩

喺fb見到喎，即係點

無事就港獨派 狙擊泛民不遺餘力，九西補選仲掛banner叫人唔好投李桌仁，有事就民主派，大家係同路人 要協調唔好益建制

佢連民賤聯都唔攻擊, 全力開火自己人！4號咁無風度！
民調斬唔認數，搞小圈子選舉。假民主！

泛民你們如果真心想贏 就多啲宣傳dioxin & cyanide 問題 藍絲和廢老都係自私的 只有直接影響他們健康才會同政府割蓆 真心大搞兩天宣傳 廢老實怕 不會投建制 街站都應主力講呢樣野

另外俾中立藍絲父母睇 區議會選舉一定要投泛民

10年仲係親共派 五區補選參選新東狙擊長毛,
15年變身泛民選贏區議會
16至18年變身港獨派，仲狙擊泛民 整banner叫人唔好投李桌仁
19年區選爭連任 突然又變身泛民 大家同路人 唔好票益建制

所以集中票源 4號陳天俊！

唔準咁話強哥

黃子鋒撐兩邊想點？
快d出黎是但攬一個啦

投1號 唔撚洗諗 屌你老母乜撚野陳天俊我住馬鞍山咁撚多年見都未撚見過,乜撚野都冇做過，唔撚好以為有父蔭就大撚哂。

4號可惜有佢老豆做後台，16年叫人射落海，呢幾年又唔知做過咩，算嘞，怕怕

me2

佢轉左1號嘞

笑撚左, 今時今日仲屈緊剝奪參選權終身既陳國強係鬼
DQ個次添馬公園你地係咪現場呀?
強哥話選超區, 本民前青政出晒黎撐場你地又知唔知呀?
撐星火撐到盡你地又知唔知呀?
你地唔知, 因為你地根本唔係本土, 只係飯民fans, 政治光譜係貼近方國珊之流既民生派

本民前青政果陣話投白票甚至投建制都唔好投泛民喎
即係唔撚好投陳天俊囉

年幾前去強哥議辦傾計 仲屌緊戴妖黃之鋒果d係垃圾政棍。。。 選舉近了， 就變咗做民主派， 仲係個仔banner上面同戴妖黃子鋒一齊添， 政治真係一日都嫌長， 哈！

雖然強哥口講反共 但係搞d大陸團係好玩既！
雖然強哥自稱本土派， 反建制反泛民， 但選舉前又變番泛民，個仔仲有戴妖撐， 係叻既！

陳天俊唔係陳國強個仔咩?

真，咁有骨氣唔係耀安企硬？

當區選民睇往蹟一定識選，做實事的話一定支持，哈哈。

你係沙沙本人？

幫推

邊個係沙沙？

唔係啦

香港水深火熱 見呢兩條仆街玩私怨真係吹撚脹
一個無啦啦空降 一個搵自己個仔出嚟選
係咪搵唔到工一定要做區議員

同隔嚟市中心一齊攬抄

點解連登會抹黑陳國強, 佢已經比政府DQ到無得選,叫個仔出黎選又要空降個1號, 真心唔知空降黎做乜

麥仔打手多，加埋馬友大台操盤

總知一票只投陳天俊

許立燊雙重標準，出爾反爾
大台文化

我都有係民調街坊group 入面，只見義工一味話老陳差就等於個仔差

馬友個admin 一開口就話人弱智，自己個group 係私人party 鐘意點就點。

真係戇撚鳩

許立燊民調當日係附近宣傳 插旗，陳天俊就出左維園
學生會選舉都會限制參選人宣傳范圍，你話無十五十六既街坊因為佢出現影響到，信唔信？

你老母就dq
係佢個仔入到閘既同一日佢自己退選架
擺明就世襲俾自己個仔
你班仆街為左個位真係咩都作得出
又話被泛民逼佢讓位,又話dq
根本全部都唔係事實
全香港dq 既得一個黃之鋒咋
如果今次佢係被dq 既我馬上投陳天俊
如果唔係既, 你班仆街全部落地獄啦

其實佢俾政府dq咗兩次立法會
ching睇多啲新聞ok？

google 下啦ching

未協調好既初選 我呢d選民都唔會跟佢果個咩初選啦，跟本係泛民友諗出黎迫人就犯，仲要搞初選d人 十之八九 許麥朋友，唔該今次攬炒完，你地呢班所謂街坊，下次唔好再格硬搞個未協調好既初選出黎，你要咁玩你不如同建制玩初選，佢個初選仲要有埋d建制派d人既名，唔通建制人吹雞贏左初選你就會投佢咩，其他區初選都最少人地候選人點頭參加，呢個區強制參加初選再屈尻你唔認數，輸打贏要，我睇到真係笑撚左。

錦濤區關注組<如果攬炒呢班人真係最大責任，同分化撚冇分別

投4 講完

4號眾星拱照

乜今次係選立法會？
人地黃之鋒係被dq咗先揾後備去代佢選
你陳國強係未被dq就自己放棄， 仲編好成個storyline講到被dq被泛民迫害咁
你地d盲粉搞清楚d邏輯先啦

陳國強係比人DQ硬喎

今次全香港得一個黃之鋒被dq
基本上個個都有得選
你憑咩覺得dq硬？
又係鳩噏多過呼吸

繼續撐落去啦泛民打手俾人dq過兩次都好似睇唔到咁，已經dq過兩次嘅候選人再被dq有幾出奇？

根本馬友就係建制

幾撚時有話過泛民迫害佢？話你哋走去抹黑中傷人咋

陳國強個仔啦

之前MOStown 5個保安比黑警告件事
未見過陳天俊出現 其他民主派候選人(連葉榮)都有出

同埋我覺得選舉無"先來後到"呢個概念
覺得岩政見就會投

立法會同區議員你都唔撚識分， 仲係到拗
已經dq咗同自己覺得會被dq又唔撚識分， 又要拗
呢d咁簡單concept我同個小學三年班學生講5分鐘佢都明晒
你班垃圾就係要拗
等星期一屌票啦你班垃圾

人哋覺得自己會被dq所以唔選又有問題？

民調結果
唔好學荷蘭叻
唔知，睇唔到就當無發生
唔信都無計

Btw 許只係麥派出打陳嘅一隻棋子
不過民調要服嘅，唔係只係互相傷害

自己放棄無問題
但佢講到被泛民逼害到無得玩落去, 我俾返個位你泛民囉咁
點知原來係俾個位自己個仔(自稱係泛民), 真係服撚左

都唔知呢個post有幾多個真係住錦濤
明知陳國強咩料仲可以幫陳國強講野
排除政治立場 佢係呢區除左漂書就幾乎冇做過野
佢比人圍屌好正常

膠刀廢事比

陳國強之前已經被DQ過一次
今次再被呈提
點都會覺得俾人DQ啦

有Plan B唔出Plan B？

之鋒都有Plan B啦

你用下腦啦

8月21日之前已經on list。

敢話DQ左之後先Plan B?

定你淨係識睇文件無落過場呀？

咁區區都除左漂書就無做其他野啦
淨拎人地啲恆常活動講？

有！飲酒
其實唔係漂書強好
只係許嘅公關太差，咁樣空降極難睇

有後生投後生啦
好憎麥潤培班小圈子

咁1號做過d咩，其實咁樣問落去無意義，2黃2藍最後有機會攬炒，點解1號唔空降去利安選區？

為左玩私怨 連自己做開果區都放到手
原本見佢比白鴿迫走好慘嫁
點知轉個撚頭去錦濤同人爭 耀安街坊情何以堪

做左四年 比人迫走 之後 話街坊叫佢選 佢就去 依加攬炒硬 街坊叫佢退 不如佢依加收手退仲黎得切 無謂大家攬炒啦

單計政見，一定投陳天俊
咁都有人會因政見投許
都係攬炒

見到巴打d負評
就知投邊個了
姓陳， 拜鳩拜

係，但都幫唔落許立燊
臨選前兩個月先落區？
人地有心攻嘅話半年前已經落啦

諗咗一輪
許其實係泛民民主黨嗰派
陳就同自決/學運嗰邊較接近

放低陳天俊係陳國強嗰仔呢樣嘢
其實我會投陳天俊而唔會含淚投泛民

反正宜家睇嗰勢點都係攬炒
我應該都係跟個心去投陳
唔撚理乜q初選

真 我都係咁話

陳最慘又走返去搵泛民背書
講唔想投嘅意慾兩者都真係排名不分先後
不過咁講，都要去投嘅，如果keep到上屆立法會咁嘅投票率都有一啲機會唔使攬炒嘅，一絲囉

同埋想問陳國強係咪真係有捐份糧幫義士
（唔好同我講咩啲錢攞曬去飲酒，人哋有正職的，點使佢正職錢佢嘅事）

無恥真係無極限

佢唔搵下人endorse 好易輸到渣都冇
其實陳牌面高啲 不過輸左個許搞嘅民調 比人咬住唔放
抄硬

個初選連基本選舉公平性都未跟足
俾許生係度插旗拉票
跟黎都無q 用

顯嘉請集中投5號

顯嘉區請集中投3號

搭單問 錦英點投

聽日就投仲未拆好條數

許係麥既人
麥又痴返落民主黨
為左利益班人真係好亂

四號！四號呀屌！

陳天俊想食返佢老豆個位

錦英拉票區係邊
放工搵

應該巴士站？

[深度數據分析] 你知道嗎？多你一票好多

Thx巴打

都唔知邊個係私怨撚
許立燊班打手就日日去陳天俊個fb page到屌鳩佢
明明係許自己走過黎選又迫陳走
其實許唔無啦啦黎選根本唔會搞成咁
算啦馬鞍山d page全部都係麥潤培d人
成班打手同藍屍一樣有佢地講冇人地講
又話GPhone轉呔
冇statement出張相就係咁玩撚哂啦

個初選又係搞笑
個日成班候選人出哂維園
許立燊就係民調票站隔離拉票
對佢地班政客黎講區選大哂
仲好意思成日屌鳩陳天俊食人血饅頭

陳天俊！

sorry 錦濤區人多數1號 唔到連登仔話事

唔好輸咗又係度屌嚟屌去就得
票係選民的 唔到任何大台話事

咪撚on9啦，信民調？
民調夠話民賤聯得2%,
1號同4號點鬥都冇可能會輸

最起碼我係果區人 有得選 剔哂兩個開心d

咁我都係果區人

係佢地兩個內鬥搞成咁，關q 選民事！

輸左都唔撚理

係 底線係唔會投對家囉只可以講

吳啟泰食住花生贏

推

我覺得攬炒機率好大，之前個屆都係險勝對手，今屆咁搞法對家有鐵票好大勝算

啱啱行過又無乜火藥味 都係各自拉票

有16年咁高投票率嘅話非建制突700幾票嘅

之前睇d資料
陳國強話應承左只做一屆玩下
所以今次會俾返個位泛民
以為真係咁撚偉大啦
屌你老母原來係俾個位自己個仔
仲要係個仔從未出現過
唔知點解突然間會係泛民, 真係黑人問號
結論:一票不投陳天俊啦, d手法衰撚過共狗

痴撚線
係有講過只做一屆
但無講過係比返個位泛民
泛民上屆一個人都無放過落呢區
何來比返個位泛民

我會覺得佢條靚邱文勁選返呢區就最好，起碼係四年都有落區，符合返陳國強講培養接班人嘅講法

一票不投許立燊𠝹票狗

支持真本土候選人
販民食撚屎

btw許立燊見唔夠做 今日下晝開始出哂d那渣手段

邱文勁唔係區議員料

派傳單連早晨都未聽過一句

只有海報會說話

我都有聽過呢樣嘢
但起碼我4年見得最多係佢

調返轉講
有得揀我唔會揀

大佬我搵你代表我發聲但原來開會你仲啞過我
點幫我爭取權益

利申：當區選民

我都當區選民呀，老實講今屆真係恨鐵不成鋼 咁樣攬炒法
明明上屆我地就係一區好代表性嘅藍轉黃

同許一樣你睇佢 似跟班多個做議員材料 唔識講野

利申:當區選民

唔知有無誤會，我馬中

我都唔知你個度點搞，比我就利害行先
只投領先個位保住泛民勝算

今次選舉係要垃圾建制輸

仲諗緊選邊個
唔想攬炒

個日RTHK論壇陳睇落講野好過許

陳好似有去11月2區選候選人維園集會 許留左係馬鞍山做果個所謂民調

咪就係囉，DKLM 哩啲時間仲鬼打鬼，咁樣只會益晒建制班仆街！上屆已經唔係贏好多，咁搞法一陣輸俾建制都係抵L死，但唔好要我哋錦濤嘅居民要對住建制四年時間篤眼篤鼻！兩邊都對等票源，唔多對路喎！TG叫投1，連仔哩度就吹4，點呀，玩9我哋咩！

第一次民調就陳天俊傾唔掂數 許自己繼續搞
話想搞第2次就到許唔肯
根本就係年輕人同傳統泛民傾唔掂數嘅例子

怪馬鞍山大台撚啦

政治真係一日都嫌長, 唔夠一年前先做完呢d仆街野
今年就有個仔以泛民身份出選
擺撚到明係鬼
仲有咁多人撐區
點能夠唔服

尊貴既陳國強議員呼籲選民實行「焦土」與投白票
我地又點可以投他的寶貝兒子呢?

投機份子 連登仔典範

呢個 post 好明顯係打手post

有本事去返馬友group 到打。係連登開無咩用

馬友group 人地個私人party

一陣會唔會一開口就block 鳩人 同人生攻擊？

利申：非打手，真居民睇唔過眼

不過講又講，如果今次區選係作為政治取態嘅話我覺得係應該投邱文勁添喎
人哋孭緊條暴動罪

真呀，政治一日都嫌長
唔話撞區最後又撞區
唔好一百步笑一百步啦

你邊座 定雅濤嗰邊

所以聽尊貴既陳國強議員呼籲,選民實行「焦土」與投白票就最正確了

投票踢走保皇黨 就係咁簡單

錦豐

我都係 唯有憑個人意志投

如果你係撐許又講呢番說話嘅話真係承你貴言，逼迫選民無好結果
如果係五毛就死撚開啦

住得近票站既人可以影低全日有幾多人入過票站，再交俾傳真社。
但唔好係禁區範圍影。

投陳天俊啦
馬鞍山之友個fb gp日撚日係度硬推許立燊
本身都覺得冇乜野 見佢冇咩問題咪諗住投佢囉

點知見d人一問點解唔推陳天俊就比人禁哂言
痴撚線 玩一言堂？

一個2/11去左維園 一個留係馬鞍山攪民調 到抵邊個係私怨撚 邊個係同路人
陳天俊第一日參選 許立燊最後一日參選
邊個𠝹邊個票 自己分析下
販民打手唔好再砌陳國強生豬肉啦

利申 住迎濤灣 一家四口全投陳天俊

家母一路都係泛民fans 今屆都睇唔起許立燊所作所為 話跟我投陳天俊

屌你 你係米當區
唔係唔好 9 up

禁埋陳天俊言個下先好野

逸澤區一樣

話唔撞區又去撞區，撞完比人踢爆就叫班助選團搞初選，仲要唔肯去論壇唔肯傾初選細節，然後就屈人唔肯參加初選。點投許立燊呀大佬

果個民調都有認受性既話，咁特首果小圈子選舉都係喎
況且民調果日所有支持者都出哂維園打仗，理9得到佢個所謂初選咩

我係住錦濤，我身邊好多街坊同C9,都係支持許立燊！

陳國強淨係識漂書，都無為街坊做過野，個仔初選又輸埋，1號就有地區工作做過。4號淨係識拎G phone 光環加持，不了

呢個時勢仲講地區工作...
你要地區工作就投建制啦
依家大家都係為啖氣
一個有出維園 一個縮係屋企攪初選
我就只投手足

利申：覺得攬炒

當區居民除左睇政治立場仲會睇埋地區工作。有出維園就等於係手足？佢老豆咪又係食雨傘人血饅頭

支持1號許位燊!

呢個運動係靠每個人行多一步先可以維持咁耐。 我唔覺一個咁關鍵既日子留係自己屋企搞初選有幾大犧牲。 你可以話陳都係扮野，但許連扮都唔扮。 加上過黎空降。
我自己就不了。
如果成日話關老豆事，我覺得對陳都好唔公平。 我share我睇法 無惡意的

其實當區居民睇得好清楚整件事，同意整個運動係關鍵日子，我次次係新港城有集會都見到許做義工幫手派野喎，陳姓父子一次都見唔到。我就當唔計佢老豆啲蘇州屎，佢自己咪又係借眾志光環加持，沒有地區工作，沒有眾志加持，陳什麼也不是，窮得只有BU 的打手

許立燊有地區工作呀 耀安丫嗎
出維園都唔叫手足 咁呢係馬鞍山食胡椒第一時間開live唔清理就叫手足呀？

佢係講緊今次區選無被DQ
唔係講緊立會呀